有無爸絲幫我係wechat發個紅包

發$100人仔
我過左錢比你先幫我
幫幫我好嗎

屌你老母

點幫? 加我wechat: siuyubbb

加左 我都要轉做人民幣錢包